屌你私家車撚真係累人累物

喺紅隧 十點幾 慢撚到
啱啱打完邊爐 而家感覺到個肚好似果粒咩珠擺落可樂度 究竟我可唔可以頂到土瓜灣

巴士可唔可以整專用線

忍住呀大師兄

準備大爆發

好彩鵝頸橋入紅隧快過中環果邊

終於出隧道

睇下a片分散下注意力

feel 到巴打標緊冷汗 I know that feel

分散下注意力就捱到

好黑心

召喚急屎潮文

爆出黎啦，臭晒成車人

紅隧出嚟唔塞

仲有3個站 而家喺咩北拱街

Bukkkkkkkk

頂住啊！
有無飯盒

你呃人
萬樂珠溝可樂係唔會忍到

成功達陣 多謝各位

Bu bu buuuu~~~~

學外國car pool 和巴士專線?

我諗要喇

見到紅隧又諗起劉德華個套拆彈2
香港幾時上？